Želite iznajmiti sobu na sastanak, koncert ili privatni prijem: vijecnice metent na raspolaganju nekoliko prostorija koje bi mogle ugostiti Vas.

1. UVJETI

--Provjerite je li grad ima sobu prilagođenu Vašim očekivanjima u pogledu kapaciteta, geografski položaj ili tarifnim uvjetima: opis svakoj sobi je dostupan. --Kontaktirajte centralizirano upravljanje sadržajima (Odmor uprava, ceremonija, protokola, logistike i bratimljenje) na 01.55.18.62.75 ili 01.55.18.62.77 prije preuzimanja obrasca od ponedjeljka do četvrtka od 8.30 do 12 sati i od 13:30 do 17:30 ET u petak do 17 sati.
--Preuzmite obrazac pojedinaca.
--Preuzmite obrazac za rezervaciju udruge ili tvrtke.
--Bilo koja odredba uvijek se mora tražiti po mogućnosti u roku od mjesec dana prije željenog datuma; Opcije vrijede za 15 dana i automatski će biti otkazana zbog nedostatka forme prijema do isteka tog razdoblja. Obrazac se šalje:

Branch odmor, ceremonije, protokol i logistika
Centralizirano upravljanje Salles
gradska vijećnica

--Svaki zahtjev podliježe posebnoj uputi (uz obvezno objavljivanje popratne dokumentacije). Vi ćete biti sigurni u svom najam po primitku pisma pružanja gradonačelnika.

Dokaz je potrebno:

Pojedinci: uredno popunjen i potpisan obrazac za rezervaciju +
Potvrda osiguranje + Dokaz adrese starije od 3 mjeseca od datuma rezervacije
Udruge: Formular za rezervacije, osiguranje i ažuriranje statusa + Oblik prezentacije (imena i adrese članova uprave)
Tvrtke: Formular za rezervacije, osiguranje, i ekstrakt Kbis identiteta Napomena: Rezervacije nisu otkazani ili promijenjene u roku od petnaest dana ga (i dan okupacije) prethodi naplatit će se odgovara Prijašnje početku pridržana.

NAPOMENA: Kao dio predstave su predstavljeni na Espace Landowski, to je imperativ da također pružaju list opisuje događaj i popisom sve tehničke zahtjeve; ovaj dokument će biti upućen na odobrenje Opće Stage Manager. Neke usluge mogu se naplaćivati extra.

2. UVJETI

Osobe: prebivalište u gradu u kojem se nalazi soba
. Udruge: sjedištem u gradu ili je u sobu, većina časnika i članova obale
Tvrtke: Ne kriterij prebivalište

3. CIJENE NAJAM

Cijene sata su glasovali svake godine od strane Općinskog vijeća. Oni ovise o sobi, vrijeme i Dan-ovi okupacije i kvaliteti-ov putnika. Za te cijene, kliknite na čepu opisno sobe koje želite.

Poseban slučaj:

Rezervacije napravila nekretnina tvrtki u kontekstu općih sastanaka građevine: cijena
odnosi se određuje broj veličine apartmanu (broj jedinica) i bilo
rezervirana soba (osim Espace Landowski, s jedne strane, i sobama u kući i Walewska Parchamp

4. Korištenja prostora

Korisnik se obvezuje da će poštivati pravila (dostupna na internetu)
Sva vremena su prekoračene više od 15 minuta rezultirat će kazna obračunava proporcionalno vremenu provedenom na temelju trenutne cijene udvostručila.

5. PLAĆANJA

Udruge i pojedinci:
Plaćanje nakon popunjenosti nakon primitka računa izdanog od strane Općinskog trezora.

Korporacije drugo što su udruge (trgovačka društva, vlasništvo menadžeri ...)
Postupak Plaćanje za rezervacije: rezervacije soba će biti konačna tek nakon uplate cijene najma nastupio s Općinskim trezora

Uvjeti

Pročitajte uvjete i uvjete korištenja prije pristupa ili korištenja stranice. Ako se ne slažete s ovim uvjetima, niste ovlašteni koristiti ove web stranice. U slučaju S druge strane, ako prihvatite ove uvjete, možete slobodno pregledavanje web stranice SMART, pod Uvjeti u nastavku.

Općenito ograničenju upotrebe

Sadržaj INTELIGENTNI web stranice je fiktivan, te je zaštićen autorskim pravima i drugim zakonima Narodne Republike Kina, njene države potpisnice i druge nadležnosti. Vi ste ovlašteni za pregled, kopirati, ispisivati i distribuirati sadržaj web-stranice, & nbsp; uz uvjet da je za nekomercijalnu upotrebu, odnosno za osobnu upotrebu, a pozivajući se & nbsp; SMART i ostaviti netaknuta sva autorska prava i druge obavijesti o vlasništvu. & nbsp; Uporaba priopćenja za tisak i drugih javnih dokumentacije smatra dopuštena je u javnim komunikacijama, ako će biti proglašen izvor informacija. Svako kopiranje sadržaja Obavijest o autorskom pravu mora sadržavati inteligentna Corporation.

privatna ili trećoj strani je materijali ili dokumenti na našim stranicama mogu biti predmetom & nbsp; dodatni uvjeti navedeni u onima posljednji. Ova stranica daje linkove na Adobe Reader preuzimanje, a vi morate poštovati njegovu dozvolu. Svako oštećenje ili gubitak koji proizlazi iz korištenja softvera & nbsp; podliježe uvjetima ugovora o licenciji i INTELIGENTNA ne & nbsp; pružiti nikakvu naknadu

Potvrđujete da je ova stranica može sadržavati određene. tiskarske pogreške, koje mogu utjecati na kvalitetu materijala i sadržaja treće strane. Potvrđujete da opreme ili bilo koji sadržaj trećih strana nije potvrdila samostalno provjere autentičnosti ili u & nbsp; cjelina SMART. Također se slažete da je SMART ne jamči za točnost materijala ili Sadržaj treće strane, i dalje se slažu da SMART nije odgovoran za propuste u dokumenata i sadržaja, bilo da pruža pametan ili bilo kojoj trećoj strani.

Odgovornost Općenito

Usluge i materijali na stranicama namijenjeni su samo korisnicima i SMART pod uvjetom da samo za vašu udobnost. U tom smislu, SMART daje vam nikakvu dozvolu ili imovine. SMART ne jamči za točnost, potpunost ili pouzdanost usluge i materijale i drugo elementi koji se nalaze na serveru ili bilo koji drugi poslužitelj. Stoga, ne mogu odmoriti na usluge i materijale koji se nalaze na ovoj stranici, & nbsp; osim ako smo izričito Vas savjetovati po napisano. Također, pozivam vas da se ne oslanjaju na, ili koristiti usluge i materijale u cilju kupnja, prodaja, trgovina, ili napraviti transakcija ili drugih vrijednosnih papira. Imajte na umu da su podaci navedeni u ovom dokumentu ne zadovoljavaju regulatorne zahtjeve za objavljivanjem koji bi mogli biti potrebno u različitim zemljama, uključujući, ali ne ograničavajući se na, vrijednosne papire SAD Komisija & nbsp ;. Molimo vas da ne donose investicijske odluke na temelju tih usluga i materijala osigurava danas.

servis i oprema pružaju SMART kao bazu. SMART odriče svih jamstava, izričita ili podrazumijevana, uključujući bez ograničenja, jamstva prodaje ili prikladnosti & nbsp; određenu namjenu, a & nbsp; u odnosu na bilo koju uslugu ili opreme.

Ograničenje odgovornosti

Ova web stranici osigurava inteligentne kao. TVRTKA odbacuje bilo kakvu izjavu ili jamstvo bilo kakve Vrste, izravnih ili neizravno, rad web stranice, točnost ili Potpunost informacija, sadržaj, materijala ili proizvoda koji se nalazi na OVOM SAJTU. & Nbsp; INTELLIGENT NEĆE BITI ODGOVORAN za bilo kakvu štetu koja proizlazi iz KORIŠTENJE OVIH WEB STRANICA, ALI NE SAMO na izravne, neizravne, slučajne, kažnjive i posljedične štete.

Lokalni propisi & nbsp;

INTELIGENTNI kontrole i djeluje ovoj stranici & nbsp; iz sjedišta u Francuskoj i Kini. Ako vas koristiti ove stranice izvan tih zemalja, & nbsp; vi ste u potpunosti odgovorni su za poštivanje vis-a-vis lokalnim zakonima, uključujući i & nbsp; izvoz i uvoz zakoni drugih zemalja u vezi Mediji i sadržaj treće strane.

SMART komunicira neke linkove ili upućivati na druge web stranice održava od strane trećih osoba. linkovi da takva treća strana web stranice je u svrhu vašu udobnost i & nbsp; samo u informativne svrhe. Činjenica da se pružamo link na stranici treće strane, to ne znači da ćemo podržati, odobriti, & nbsp; ili neka pokrovitelji takve stranice ili da su povezana s trećom osobom.

Informacije na ovim stranicama & nbsp; možete & nbsp; o & nbsp; mijenjati bez prethodne najave. SMART zadržava pravo poboljšanja i / ili promjene na proizvodima i / ili programa koji su opisani u ovoj web stranici u bilo koje vrijeme bez prethodne obavijesti.

SMART ne može provjeriti Svi sadržaji objavili korisnicima na svojoj stranici, te ne može biti odgovoran za taj sadržaj. INTELIGENTNA može & nbsp; u bilo koje vrijeme & nbsp; po vlastitom nahođenju ukloniti bilo koji sadržaj objavljen od strane korisnika

.

Ne treba, a ne želi inteligentna slanja povjerljivih informacija ili Vlasnici informacije & nbsp; inteligentnim putem web stranice. INTELIGENTNA ti dati ovlast i pravo koristiti te informacije & nbsp; u vezi s pravilima o privatnosti navedene u ovaj inteligentni web stranica. Slanjem materijala ili informacije & nbsp; SMART dajete & nbsp; do SMART neograničeno, neopozivo dopuštenje za korištenje, reproduciranje, prikazivanje, izvođenje, mijenjanje, prijenos i distribuciju ovo materijale ili informacije, a vi i dalje se slažu da je SMART je slobodan & nbsp; da koristite bilo koji ideja, koncept, know-how ili tehnike koje pružaju.

Povreda odredbi ove stranice

Ako prekršite uvjete ove stranice, inteligentan & nbsp; zadržava pravo raskinuti & nbsp; Usluga bez najave i objašnjenja. Prosječna odgovor radije da SMART savjetovati o vašim neprimjereno ponašanje i savjetovati vas bilo korektivne akcije. Međutim, flagrantno kršenje ovih uvjeti utvrđeni SMART & nbsp; po vlastitom nahođenju, rezultirati trenutnim prestanak službe u pitanju.

Slažete se da SMART i njegovi licenci može napraviti poboljšanja i / ili promjene u uslugama i cijenama opisan u ovom mjestu, ako ih ima, & nbsp; u bilo koje vrijeme i bez prethodne najave, i dalje se slažu da je SMART je reviziju njegove uvjete & nbsp; u bilo koje vrijeme bez prethodne obavijesti & nbsp; kroz postavljanje Ažuriranje ove objave. Vaše daljnje korištenje web-mjesta nakon takvih promjena & nbsp; su napravili, podrazumijeva prihvaćanje ovih revidiranih uvjetima.

Svaka radnja vezana & nbsp; ti uvjeti će se voditi prema francuskom zakonu, bez obzira s obzirom na sukob zakona u bilo kojoj jurisdikciji. & nbsp; & nbsp Inteligentno neuspjeh, da provede bilo koje pravo ili odredbu ovih ne predstavljaju

odricanje, osim ako nije priznat i prihvaćen u pisanom obliku Inteligentan.

Mandat uključuje cjelokupni ugovor između vas i pametni, a zamjenjuje sve prethodne pregovore prije ili struje između stranaka koji se odnose na predmet korištenje je ipak présent.Votre podliježe isključenja i dodatna upozorenja koji se mogu pojaviti na stranici.

Marke

SMART je registrirani zaštitni znak tvrtke SMART Corporation. INTELIGENTNI nazivi proizvoda su svi trgovački znakovi s INPI. Ostali nazivi proizvoda i tvrtki dokumentu mogu biti zaštitni znaci ili trgovački nazivi njihovih vlasnika. Vaš pristup ovim stranicama ne treba tumačiti kao licencu ili pravo na korištenje tih maraka bez prethodnog pisanog pristanka pametan ili njegov vlasnik treća strana.